光榮宣布《三國志14威力加強版》將加入《沙灘排球》系列女將！

正啊

將三國堆囡囡加入去咸濕排球好似吸引d

痴線

似愚人節嗰啲笑話

掉轉左喎

咁撚on9
戰術係咪洗面奶

用個胸做武器啊。

應該又係求其塞幅風格冇統一嘅頭像落去就算

整好d個AI好過啦

加入去可以豐富自創無慘劇情

Btw，入面啲文系女將唔少識加士氣加攻，除左勞軍我諗唔到佢哋有乜方法buff到人

DOAXVV果邊都有合作活動
不過應該無新女

屌 倒不如張所有男武將性轉好過啦

同 真。三國 合作仲好

緊係唔係無雙
要慘果隻

係咪即係DOA??

戀姬又得 慘慘都得

cls公司

加幾個角色即係加幾張圖咋嘛，冇成本咁滯

屌佢老母之前又話唔會有威力加強版

咁你都信

好出奇咩
信長大志都有練金工房啦

單挑完捉女天狗